巜必入》一人一個你最想變成做佢嘅人 〈多圖〉

Dan Bilzerian

每日嘅生活可以有幾淫亂

好快變gay

關乜事

佢好似係賭錢賭番黎？

全部都係姊妹姐

佢係玩poker架

咁多女都未必會開心
搵個自己鐘意嘅重好

先前新聞一野掉撚左AV女優落街哥位師傅

想做習近平

你確定你會搵到？

霸氣

咁我做侵侵

餵唔飽全部女，再俾女圍…

佢係玩poker. 但啲錢係父幹

隔住個mon都feel到樓主好dry

搾乾搾淨

我女就得一條，野淨係可以同佢扑
你俾我FF下

一個都夠煩，仲要咁多

我留左d錢做其他好過